外置SSD求推薦

部macbook pro冇哂位剪片，想買個外置ssd，有冇推介。

Nas

用緊sandisk 果隻，唔錯夠快又輕

Samsung T5

用緊 Sandisk Extreme SSD 同Extreme PRO SSD, 唔錯

Micron 5100 8TB SATA SSD 加外接盒

Samsung x5

Sata ssd行 得三百幾有四百要還神

OWC Express 4M2 加四隻Samsung PM983 4TB

OWC Express 4M2 好似裝唔落22110

transcend 平靚正

呢款？

上年買 StoreJet TS960GESD350C
新款唔知性價比